\documentclass[headheight=2cm,12pt]{scrartcl}
 
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[a4paper,left=1.5cm,right=1.5cm,top=3cm,bottom=3cm,bindingoffset=5mm]{geometry}
\usepackage[automark,headsepline,footsepline]{scrpage2}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\setkomafont{part}{\LARGE\bfseries} 
% \setheadwidth[]{180mm}
\pagestyle{scrheadings}
% \clearscrheadfoot


% \title{Arbeitsblatt 1}
% \author{Falko Döhring}
% \date{\today{}, Gießen}
 
\chead{}
\ohead{\includegraphics[width=0.25\textwidth]{../logoWorksheet.png}}
\ihead{\Large{Arbeitsblatt 3}\newline \large{Praktische Einführung in die Programmierung von \newline Experimentalsoftware}}
\ifoot{\vspace{-5 mm}Falko Döhring \href{mailto:falko.doehring@sport.uni-giessen.de}{\Letter}}
% \cfoot{\vspace{-5 mm}\large{\pagemark}}
\cfoot{}
\ofoot{\vspace{-5 mm}\today{}}



\begin{document}

\addpart{Erweiterte Kontrolle bei Experimenten: Bilder, Validierung und fortschrittlichere Tastenabfragen}
\vspace{0.5cm}

\section{Anzeige von Bildern}
\begin{enumerate}[label=\alph*)]
\item Erweitern Sie \textit{showImage.m} dahingehend, dass ein zufälliges Bild aus den mitgelieferten Bildern angezeigt wird. Das Programm soll mit einem beliebigen Tastendruck schließen.
\item Nutzen Sie für diese Aufgabe entweder Ihren bisherigen Code oder \textit{expressionSelection.m}. Das Bild soll nur noch für eine Zeit von $200$ ms zu sehen sein. Fügen Sie eine Validierung Ihrer Anzeigezeit hinzu, um zu überprüfen, ob die Soll-Zeit erreicht wird. 
\item[] \textbf{Cheatsheet: }\texttt{dir( fullfile( myFolder, '*.jpg' ) )}, \texttt{imread()}, \texttt{Screen MakeTexture?}, \texttt{Screen DrawTexture?}
\end{enumerate}

\section{Trials und Randomisierung}
\begin{enumerate}[label=\alph*)]
\item Fügen Sie Trials und eine Reaktionszeitmessung nach dem Stimulus ein. Orientieren Sie sich am vorherigen Arbeitsblatt. Die Reaktionszeit soll nach jedem Versuch angezeigt werden. Die Validierung soll enthalten bleiben, aber nur ausgegeben werden, wenn ein Parameter im Programm gesetzt wird.
\item Ändern Sie das Programm so ab, dass es eine Variable gibt, in der vermerkt wird, ob es sich um einen 'angry' oder 'happy' Gesichtsausdruck handelt. Sie können davon ausgehen, dass immer gleich viele Bilder jeder Kategorie vorhanden sind.
\item Öffnen Sie \textit{makeTrials.m} und erweitern Sie es so, dass ein pseudo-randomisierter Experimentablauf gespeichert wird. In diesem Ablauf soll es möglich sein zu kontrollieren, dass jedes Bild gleich häufig vorkommt und Sie diese Häufigkeit kontrollieren können.
\item Nutzen Sie nun den gespeicherten Experimentablauf in Ihrem ursprünglichen Programm, um die Bilderabfolge zu kontrollieren.
\item[] \textbf{Cheatsheet: }\texttt{repmat()}, \texttt{Shuffle()}, \texttt{load()}
\end{enumerate}

\section{Wahlreaktion}
\begin{enumerate}[label=\alph*)]
\item Aktuell ist es egal welche Taste gedrückt wird, um die Reaktionszeitmessung zu schließen. Verändern Sie das Programm dahingehend, dass bei einem 'angry' Gesichtsausdruck die Taste 'f' und bei einem 'happy' Gesichtsausdruck die Taste 'j' gedrückt werden muss.
\item Fügen Sie wie im vorherigen Experiment eine Abfrage für relevante Daten hinzu. Nutzen Sie diese Daten um einen einzigartigen Dateinamen zu generieren, den Sie zur Speicherung folgender Daten verwenden sollen: Bildname, Art des Gesichtsausdrucks, erkannter Gesichtsausdruck, richtig erkannt?, Reaktionszeit.
\item Es könnte sein, dass sich die Händigkeit auf die Reaktionszeiten auswirken. Fügen Sie in der Abfrage der Daten eine Gruppenvariable ein. Je nach Gruppe soll die linke Taste entweder 'angry' oder 'happy' bedeuten. Speichern Sie die Gruppe mit in der Ergebnisdatei ab.
\item Fügen Sie Instruktionen in das Experiment ein, die, je nach Gruppe, die richtigen Hinweise enthalten.
\item[] \textbf{Cheatsheet: }\texttt{[keyIsDown, secs, keyCode] = KbCheck()}
\end{enumerate}

\end{document}